有冇人買升嘅時候就跌 買跌嘅時候就升

咁你買聽日升定跌？

琴晚沽PDD BILI 今日黎個大反彈